\item {\bf Cantidad de prorrogas disponibles} establece la cantidad de veces que 
   se le puede brindar prorrogas a un alumno determinado antes de determinar que el
   mismo debe empezar otro proyecto nuevo.
   \begin{itemize}
      \item {\bf Prorroga} se ajusta el computo de prorroga con respecto a cuantas
     prorrogas se tengan disponibles.
   \end{itemize}
